對自己無信心既先會SH

買股唔止蝕根本就係唔理性 任何股都係
唔好同我講咩優質股唔怕長渣 咩價值投資

我琴日止蝕完即刻搵返琴日強勢股都追返仲有賺

對市場冇觸覺既人先會話SH 中間我套現完再搵第二隻賺 滾多幾滾又大咗舊錢
SH只係被動咁比市場控制你舊錢 除非你本大到可以無限入市撈底 但中間仲未計你SH期間輸咗既機會成本
如果SH期間係成個板塊咁比人淘汰 你好易去到一個好尷尬既位 走 又輸到入肉 唔走 又比佢澤住舊錢 眼白白睇住一個一個機會咁走

想同各位新手講 玩股 本唔多既 記得要止蝕 調整好心態 搵呢一期既強勢股 睇錯咗再止蝕 慢慢學習 總比被動比市場淘汰好

共勉之

反彈係有圖睇 根本唔需要驚自己入唔返個價位

人無事先做到世界冠軍
錢無事先賺到最大既錢

雖然巴菲特資產增長有啲慢 但要好好學習佢個投資哲學
巴菲特死守一個原則係保本

因為有本金 先有更強選擇 有選擇先有機會贏
SH係封死咗自己選擇 all in or nothing

仲同大家講 今日恒指周線圖出現黃昏之星 可能仲有一段時間跌

無人可以100%準確預測市場走勢
好心講少d廢話

樓主圖表之神

笑左

賣完去入強勢股(自認)

點知又比做多次韭菜

講個個都識講啦

琴日正數

依家SH個個都話價值投資
點知原來係炒趨勢 炒衰咗 唔甘心就話SH扮價值投資
唔諗下自己買入位係高位

我明你意思 佢地我都明 只係大家操作手法唔同姐
你用信心黎講又唔係好合理 調轉講你信心唔夠先轉車姐

講中哂傻散係我

蟹撚哂就扮長線 話兩年點都回本
兩年你話呀？撚有人知幾時升返呀咁大風險既嘢 要付出咁多時間都去做 返嚟回報原來先啱啱回本
依家cut loss 買其他滾大佢 嚴守止蝕 兩年後同你同倉位入 仲要多你幾千股

各有各利弊
的確我對自己操作冇信心先sh
但同時我對隻股有信心

反宜佢講下自己點解 有時轉股果陣俾人割果下仲好 起碼有野學下

對自己無信心嘅先會唔SH...
其實咪一樣講得通XD
如果對自己眼光有信心咁做乜鳩一定要轉會?

大家操作方法唔同，對自己有信心嘅嘢唔同啫。

你啱 但我最後想帶場既係唔應該忽市場帶住你走 而係了解個市場趨勢作決定

有咩好講 好運

我撚知幾時反彈咩 亦都唔撚知道幾時升完 YouTube啲財演成撚日拎埋啲平均線喺度鳩噏 睇圖睇撚到天花龍鳳 係咁撚勁唔撚使喺YouTube呃飯食啦

賭錢個個都識賭啦
贏到講咩都得啦

要等佢回升既長時間內可以發生好多嘢 呢啲嘢你控制唔到 有信心都冇用
當年好多人對思捷有信心 最後呢 仲有匯豐呢？如果當年cut loss 匯豐 放入700 個雪球已滾起
參考歷史血的教訓

多餘 識睇圖就幾時都唔洗SH啦

有好多技術分析可以參考 我自己係會睇哂兩邊 價值同技術

只可以話操作越多
犯錯既機會就越高
隨時幾次犯錯就輸晒啲profit

同埋唔係個個都係全職炒股 長期mon住個市
對呢啲人黎講
SH優質股係最理性既做法

你自問可以食到每個波浪
咁抵你賺大錢

自己分析完 夠信心食得起浪 有信心先SH
但當然幾長時間先叫SH 就睇你點定

點解咁多post想人止蝕，連登風向，大家明啦

要止嘅上個禮拜已經止賺晒
點會而家先止

如果今次係華爾街迫緊Biden
只要有好消息個風向會轉得好快

如果你講緊港股 我就冇玩啦
港股根本冇後台撐住

樓主講到咁撚勁下下捉到反彈,邊夠你玩
普通人只係覺得隻野長遠會升,咪SH到底,就係咁簡單

下下都高賣低買咁抵你發達,執多D

咪係 樓主咁勁好快財務自由
下下都搵中強勢股 滾完又滾

真， 如果知道個頂喺邊個底喺邊

我即刻日日孖展玩option，牛熊，期指， 唔使一年做全球首富都得添

仲以為有咩技巧 兩個字 好彩

賺夠，想人賺下

SH又點知隻股長遠一定升
咪又係估估下

樓主每日穩定賺1%就夠

模擬倉

對自己眼光無信心嘅先會止蝕

反彈係有圖睇

咪玩啦樓主 係child登講止蝕？

左一巴右一巴最常見

咁你止蝕買第二隻股你又知佢會升？唔會跌既？

呢個道理人人都知啦

問題係幾時係跌完

跌市中又有邊隻強勢股

牛市都有創52週低位

熊市都有創52週高位

你講呢d又有乜用？

樓主 認真答你
你只係咁岩換緊換得中隻升嘅股先敢出聲
得罪講句唔好扮自己有眼光 作為散戶嘅你只係好彩 唔好以為自己叻
唔係次次都咁好彩

好好笑，真係好多人鐘意用匯豐同思捷做例子

現實係，恆指每月買入的話，到而家依然都係贏

一隻9911證明你理論錯

無錯 上星期已經減咗7成 早兩日再減埋

SH同止蝕根本一樣
只係舊錢擺響原股買佢會升
定係cash out之後買其他股會升嘅分別
根本沒有誰比誰高尚

咁撚把炮就唔會係度9up啦